{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 동학사모두와펜션(계룡산) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数の費用は別途発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペットが許可されたペンションにのみ入室できます。拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 オンライン予約中に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約の際、メゾネットタイプ、子供、幼児連れには安全に注意してください。 ペンション内のプールは夏に運営され、水深は1.2mです。 カラオケは飲酒と喫煙が不可能な場所で、15時から23時までご利用いただけます。 セミナー室は予約時間に利用し、客室利用時には2時間は無料で可能で、その後は4時間当たり100,000ウォンです。 フットサル場は15時から21時までご利用いただけます。無料です。 周辺の観光地としては儒城温泉地区、国立中央科学館、東鶴寺、鶏龍山自然史博物館、公山城などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。追加人数の費用は別途発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットが許可されたペンションにのみ入室できますが、拒否される場合もありますので、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "食事の料理方法や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約中に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児連れでの宿泊には何か注意点がありますか？",
            "answer": "予約の際、メゾネットタイプ、子供、幼児連れには安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間や水深はどうなっていますか？",
            "answer": "ペンション内のプールは夏に運営され、水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間や利用可能な場所はありますか？",
            "answer": "カラオケは飲酒と喫煙が不可能な場所で、15時から23時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金や時間はどうなっていますか？",
            "answer": "セミナー室は予約時間に利用し、客室利用時には2時間は無料で可能で、その後は4時間当たり100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "フットサル場は15時から21時までご利用いただけます。無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては儒城温泉地区、国立中央科学館、東鶴寺、鶏龍山自然史博物館、公山城などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 706
    }
}